對程美段真係幾刮目相看

兩次回覆都不亢不卑、大方得體
唔知係咪佢本人執筆
但係成件事上面真係處理得好好
估唔到佢咁樣就彈番起